作為曼迷..今晚竟然識到位利物浦女手足！！！

話說今晚球迷大和解
我就著左件最新曼連迪洛夫波衫去左維園
最初行去比較多曼手足個邊，屌
女都冇條 得班死毒撚
咁就膽粗粗行去其他隊地頭
行到利個邊 個心勁撚淆

但係天使就係你最軟弱時候出現
有位著利波衫女手足
雖然冇喜般咁可愛
但著波衫都好似幾大波

佢同我講「加油 YNWA」
我...

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

曼狗聽日咪豬波囉

有個女行迷係幾勁 睇直播

有個女利迷係幾正

我係現場 剛走 你係咪派緊警察過黎？

我派左幾十件藍戰士來同大家影相啦

死黑警 藍色都係狗

反港父，RIP啦

又話大和解 你隻最狗句藍色都係狗 想點
Blue is the colour, Chelsea is our name

係，佢人都敢殺

曼城姐姐正好多 做城迷有福利

因為你殺左人

我不怕死

成段野最重要唔係條女到
係痢記輸波

請你拿出事實既根據

牠是新屋嶺警犬

10/10分

今晚女球迷都幾高質

港父是革命天使

好多女利迷都ok
相反女曼迷

佢幫共產黨革命